瘋雲色變「念眾生我出山救教」

老師又中